食食下飯見到個侍應啊叔撩個啊姐個閪

好撚驚佢用隻手 拎野食黎俾我

仲要大庭廣眾咁做

唔撩邊有西多士食

川菜撚有西多士

手拍西多士

西炒飯囉，咩事Jer!

唔係你以為水煮魚用咩整呀

成個腦淨係諗到佢撩完閪 隻手指插落野食
拎住碟野俾你個畫面

如果唔係邊有西檸雞你食？

原來世上仲有人識煮濕西炒飯